Wat is je eigen ervaring van hem?
U tevoren met hem?"
"Toen gebruikt zijn wantrouwig manier," zei ik, "Ik heb het heel goed gedaan."
"Bent u intieme?"
"Ik heb gegeten met hem bij zijn woonhuis."
"Ik fancy," zei Estella, krimpende "dat moet een nieuwsgierig."
"Het is een eigenaardige plaats."
Ik had voorzichtig met het bespreken van mijn voogd te vrij zelfs met haar; maar ik had moeten gaan met het onderwerp zoveel te beschrijven het diner in Gerrard Street, als we niet hadden dan in de plotselinge schittering van gas.
Het leek, terwijl het duurde, worden alle branden en leven met dat onverklaarbaar gevoel ik had, en toen wij er waren , was ik zo veel versuftheid gedurende enkele ogenblikken als had ik al in de bliksem.
Dus we vielen in andere talk, en was het vooral over de manier waarop we reisden en over welke delen van Londen lag aan deze kant van het en wat over zeggen.
